(強推介)2018年尾。 為一可以打贏 K/da 同 LoL 所有worlds 音樂 的Animation MV 同 歌

真係好好聽 同 好好睇